有腰嘅女仔真的很吸引，。。。。。。。。。。。。。

望到我眼甘甘

圖

圖定老母

有肚腩先係

我

入

羊有無腰？

到

粗到冇

黎

沒有

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

羊。。。不要變態

有老母都冇撚用啦

肚交
收得貴過口交

未食過羊腰？

情願少肥但有波